關於提早釋放梁天倚

有冇可能通過求情方式，而達到天倚提早出獄呢？例如有過百萬市民聯署求情？

申請覆核刑期啦
靠集會縮短刑期，咁係人治唔係法治

過百萬?

老實有1萬都偷笑

理性d啦

純粹想問，咁靠集合迫政府讓步又算唔算人治

我唔係潑冷水，但同今次個關係比較遠，凝聚力相對地會低啲

我知呢個想法過於天真，但非常時期用非常手法也不為過吧。

理論上行政同立法都係要聽民意, 而聯署遊行集會示威就係表達民意既方式
但係司法就唔同, 唔可以用民意取代法律,
你可以去遊行表達訴求, 但係都要跟足程序, 正式申請覆核刑期

但係而家香港屬於非常時期，遵守法治會唔會過於墨守成規呢？

唔經法庭直接減刑?
我保證香港人會失去國際支持

我意思係香港市民自發求情，希望法庭能夠酌情減刑。
何況現時國際普遍支持香港人對抗惡法，求情又唔係強制性嘅行為，而求情對象又唔係十惡不赦嘅罪犯。
一個為香港出心出力嘅人，獲得人民求情減刑，何以會令香港人失去國際支持呢？

你唔自己申請覆核刑期, 法庭點撚樣減刑俾你呀

咁意思就係天琦申請覆核，而有市民為佢求情，法庭就好有可能減刑？